權力的制衡-所有沒有被制衡的權力都是不公, 是極權的溫床, 全面審視所有沒有制衡的權力

所有權力,
我們要審視佢來源,
是用民主的方式選出來嗎?
某政黨得到權力後, 有制度去限制它嗎?
只有互相制衡的權力才可保障人民的權力不被侵害
所有不被制衡的權力, 人民都責任把它改良修正